是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉麵

邊間呀？

今餐似樣啦

死野發左達呀

【救救羊駝】直擊殘酷養殖場 羊駝被刑具捆綁強迫剃毛痛苦哀嚎